王騎見字入

想問下小花同牙朗而家入球轉入率點樣

推一推先

咩事？

屌，用錯ac

我見佢好耐冇做統計 以為佢死撚咗

比美斯d精浸死咗

大左肚